NHK World Newsline 第一條新聞係門常開假開放，第二條係膠鐵一屍兩檢

港豬，人o地日本仲緊張過你呀

NHK News不嬲高質，可能仲未好似BBC咁共蝗化有關！！！！

但係報日本本土嘅新聞似乎都唔係太中立
因為NHK本身同自民黨friend 底

點都未到CCTVB，CCTV，山雞級數啦！！！

真，週不時見佢報香港

報唔報都唔關你條五毛事